粉嶺9up TG谷再度召人

請入黎9up

粉嶺巴打

可以入返嗎？

連狗唔ban？
唔係話會捉既咩

連狗唔做野

入唔到